有冇人知今日部紙皮車係邊個

我哋應該要諗辦法賠番錢畀佢

推

一嚟應該要賠
二來可以攞分

萬一佢走去搵民建聯就仆街 到時實數臭我哋。

我哋要 做先一步

我個藍絲老豆話佢接受報館訪問
不過我都唔清楚係邊間
我哋燒咗人架車 賠20$好似唔夠

1000 la